上水既濕凍，唔係凍咁簡單，直頭係寒

連西伯利亞人都頂唔順

不服來辯